港鐵員工登報，前線又幾黃

竟然登蘋果唔怕被人秋後算賬？

g持港鐵員工發聲

篤尿就黃

條底褲好黃

坦白講我真係有啲灰

721 ，831，車長/控制台等等明明知道內情，冇人出聲

都唔要求你哋變節

就連你哋唔出名篤灰都唔肯

不過咁講，我都希望你個廣告推到有人出聲

但係黃衫狗一撚定唔撚係黃

港鐵前線好黃

車長點知內情
occ 高層就知既 不過肯定深藍啦

港鐵有唔係黃衫?
維修啊？

究竟登報嘅係咩人
好奇㩒佢地fb page睇 又真係幾黃

新工會

我真係唔想幫你地班港鐵職員講好說話

放個咁嘅廣告出嚟其實真係一啲意義都冇

係嘅話唔該你哋幫手篤灰

無知一問 佢地工會係唔會工聯會旗下？

721車長喎
擺到明聽到指令要打開車門而且唔開車喎

黃嗰啲多數後生，冇乜權勢
唔俾人篤返轉頭都好好

得果三千幾人like 就知黃既係小數啦
黃wor
條底褲呀

舊嗰啲工會就係
工聯會旗下好似有兩三個，然後就一個跟職工盟，而家呢個就係今年新開嘅

咁依個係人都知 唔係叫內情

係咁有人頂住隻門點閂遮
閂唔到門又點開車

好啦，我俾返啲同理心佢哋
sorry，我真係有少少灰

港鐵新動力係mtr入面既黃人公會黎喎

咪係 自編自導自演 登報費都唔知係咪係維穩費度拎出黎 登下報想洗白 收皮啦執7左佢啦 香港人唔需要黨鐵

原來係咁但得3000like 好少人like

成個post屌緊黨鐵員工點解要做黃

連衛兵

呢頭登報 果頭捉多兩個

算啦 佢地會以為架車係私家車 話開就開 佢地眼中只有篤尿好黃

其實我記得車長有聯署過發聲
我諗管理層壓迫佢地收聲

仲會話去捉曱甴添

咁你話我知呢度發生乜嘢事

係搞到我好亂

幾萬個員工...
你不如話救護呢頭救人 果頭黑警又殺多兩個

好似話有人噤咗緊急掣
要有人去reset先走到

係一個藍公司有黃既公會仲要有3000人都算係咁

兒登仔最鍾意屌盡全世界增加敵人
共產黨d統戰做得咁叻都學唔識

公務員之前搞搞黃工會啦
唔好戇鳩啦好嘛

呢個係黨鐵一貫公司政策，員工唔可以自行代表公司發言
一律要經PR講

盡下人事 大家幫手like佢地黃公會

啲尿就黃

其實車長只係一條人肉保險絲

全力支持

共產黨前線好黃

明白

咁你咁講我接受，可能真係我怪錯佢哋

只係如果佢哋工會又唔罷工淨係識喺蘋果賣下廣告嘅話
我對佢哋都冇乜太大期望同好感

正如有人喺呢個Po都講，票控就識，罷工都未組織過，情感上我撐唔落

仲有班撚屌日撚日係度捉人用綠卡
收萬四蚊人工以為自己做納粹黨衛軍
黃? 條底褲啲尿就黃

登報個啲雙面人黎佢地負責捉人

你搞罷工我咪like囉

聞說好似正式搞工會之前都有蘊釀過罷工，可能人又唔係太多
而且因罷工啲更分空位由啲藍絲頂咗，所以就有冇人搞罷工呢個錯覺
呢間公司始終藍絲都唔少

公道講，721真係唔係mtr職員嘅錯，佢開唔開都死：
閂門，比白衫上咗車：同白衫困獸鬥
閂門，白衫上唔到車：上唔到車嘅手足俾人圍，跟住俾人爆玻璃
開門：已發生不解釋

但係831真係真心變黨鐵

控制中心唔通知，車長根本唔會知道乜嘢事
而且俾人拉緊急掣又俾人頂住車門，架車根本開唔到

借個位

唔係，佢係早排大量工會成立浪潮嗰陣嘅其中一個產物

831你睇返直播個車長係好努力想開車走

咪搞過投票太子樓上

笑緊人篤尿黃嘅
麻煩睇下一年前聯署數字/比率

[眾籌] 支援車長罷工，集思廣益，講得唔岩請大大力屌

一間幾萬人嘅藍公司有個新成立嘅黃工會夠膽出黎登報，無人支持不特止仲個個冷嘲熱諷，真係比個good你地呀，你地最黃喇

推

我支持新黃工會
佢哋聯署過我仲記得

所以有消息人仕講過, 車長都係跟青衣控制中心果班人做野, 而控制中心睇到哂月台cam 車箱cam, 又有唔咩狗坐隔離~~~
好大程度係Control 班友決定哂太子站各人既命運~

黄？仲用綠卡搭黨鐵叫咩黄？

人哋唔出聲就話人哋唔出聲底褲黃
人哋出聲又話人哋登報洗底冇實際意義叫人罷工
到時人哋真係罷工頂唔順又會話人哋堅持唔到冇鬼用

唔講以為你個like可以用來養佢哋好值錢咁。會入面d人受打壓冇幫党铁講好說話都要俾你批鬥on99

發夢車長講係夾硬開車，預咗被炒，因為用人手override咗訊號系統

嗰班人明顯唔係車長 你仲記唔記得舊年六月車長廣播 喺金鐘站

分分鐘OCC大粒同鐵路警區啲大粒開緊party添

新工會起碼敢發聲
唔怕被秋後算賬
g持港鐵員工發聲

佢地唔知車門有感應系統 會彈開

三次車門無法正常關上就會咁

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

好似上面咁講
夠膽可以出超必

你知唔知車門超過三次閂唔到就會鎖住咗 要重啟設定

真，肯出聲好過冇，呢d位屌佢哋發聲嘅一係五毛一係弱智

呢個係上年成立嘅新工會， 可惜人數太少

唔好諗住乘機割席

樂狗

港鐵勁黃

舊年有班車長用真名聯名出聲明又唔提下

港新動

啱啱先比d 黃衫狗周到，咁就5舊

呢個工會成立咗好耐啦

絕對有

車長同查飛狗係另一班人

係用真名全名

咪員工自己夾錢賣廣告

都唔係"有班"咁簡單
都講緊7-8成

之前組織過 最主要係車長太少 所以決定唔搞

有幾黃？

屌你啦
又要係度鬥黃？
而家又唔係港鐵pr比錢洗白

講到尾都係搵食，管理層唔回應，員工會否罷工？明顯香港冇人會咁做

搵返段新聞

咪係 如果你問我咩係敵我不分 而家割席 係咁打傷自己友 屈人係敵方 助長對家氣焰 呢啲就叫做敵我不分

算啦，佢地跳閘比人罰左果五舊緊要d，真名聯署？wfc

多謝巴打 有人竄改歷史

石硤尾，細閪站一個閘企4-5個圍撚住走唔到

依家興鬥黃

維修都係黃衫

比起藍絲狗 比自己友係咁打仲傷

你都on撚鳩
九巴=sell hk
新巴城巴=新世界
鳩鐵=港共
講野用下個腦先啦柒頭皮

問返上面屌人果啲
如果我話你知出完超必有機會分人屍
仲有幾多人會夠膽開車走

做幾撚多野都無用啦
連登仔一句督尿就黃 po下幾時比啲黃衫狗咬 唔洗指意同我地黃陣營肯埋一邊

呢班真係手足嚟

呢個數字唔update
最終數字我記得大約係1100-1200左右

全港鐵無記錯得1500-1600個車長左右

佢哋俾人咬嘅時候又唔見你聲援

巴打 唔好意思我搞錯咗

狗鐵手足要好好隱藏自己呀....唔好出事

個logo設計幾靚喎

又有幾多個入咗公會

港鐵前線手足一直冇離棄我地
手足好野

成間黨鐵係得呢個工會啲人黃

邊個敢膽出聲，講咗真相會死全家
除非全家搵政治庇護

新工會黎，手足開

真, 唔容許大公司有黃真係cls

平時抽水話底褲黃都話無所謂

但一口氣否定曬所有人, 只會愈來愈少同路人, 迫人變返港豬

仲搭mtr 你就抵死啦, 要杯葛就直頭唔好搭

所以呢個就係你搭黨鐵嘅藉口？

唔計佢哋仲有7個工會，一個職工盟，其餘工聯會

防暴前線黃啲

讀下邏輯先衝出黎柒啦
屌班捉綠卡撚屌=搭鳩鐵?
仲要blame the victim
你都真係on撚鳩
我搭乜野關你撚事咩屌你老母

佢地個身份只要一篤就一定知係佢地，點篤

就算篤左，都做唔到野，反而害死自己

我寧願佢地潛伏落去，有日離開左香港先好講

唔可以咁心急，攪炒之後其實係潛伏

車長最撚慘
咩9都就唔到
pap pep 都可以唔理
但係啲門閂唔到真係走唔到
聽講tc叫清客？

有組過罷工
呢個工會真黃
前線捉人就一定畀人無限放大嗰啲係藍
但係同樣好多前線放幾多手足走你哋都睇唔到

組織過但唔夠人
唔通得幾十個人照罷咩 影響唔到仆街黨鐵

重要拎黑警比
之前車長pa香港人加油 又實名登過報
車站出一埋C1派畀手足走
報位畀人知邊到有狗
點解要因為幾個查飛否定曬同路人？
好多放工都同你一齊發夢
點解要咁對自己友

我都想知個工會有幾多人。

其實查飛都係嗰幾個人特別癡線姐

希望呢個工會嘅手足咪理上面部分on9仔啲冷嘲熱諷
呢班人應該過去年幾乜撚都無做過

收皮啦 查飛狗想洗底

師兄，你好負下，覺得攰就休息下

721,831 黨鐵亦責無旁貸

pish

車長囉

冇人知啊大佬

屌你色盲?

A

港鐵新公會登既 入面梗係黃啦 但係港鐵有幾多人入畫新會呢?....